夾Netflix 半年

仲有兩個位
每人每月 $24
半年total $144 費時有人中途離開
有意留telegram

Still available?